[準唔準］又到鞭屍2020生肖運程嘅時候

麥玲玲

蘇民峰

陳定幫

我自己
麥玲玲：太模棱兩可，講唔到準唔准
蘇民峰：準一半
陳定幫 ：完全相反，佢話我上年好容易病感冒喎，我個人就不嬲都好容易感冒
但係上年係完全冇感冒過
你可以話因為武肺大家都注重左衛生
但係你啲運程唔係應該咁大件事會算到出嚟嘅咩

全部神棍

麥玲玲識唔識揸羅庚？

玲玲今年又睇掌

我調轉喎
陳定幫講中我炒車、屋企人身體有事同炒車

咁我唔知喇
但佢咁講令到我覺得佢好唔準
因為真係完全相反

不過認真十二生肖同十二星座都係流
真正睇命運，一定係睇八字同星盤
點可能就咁將全人類命運分咗十二份

全部相反 個個話會升職 但偏偏今年冇左份工